分享) 香港居民居住證，深圳辦理地點

辦理港澳台居民居住證需要提供的材料
（一）本人有效出入境證件；
（二）近期相片回執；
（三）居住滿半年（符合有合法穩定就業、合法穩定住所、連續就讀條件之一）的證明材料：

合法穩定住所證明包括房屋租賃合同、房屋產權證明文件、購房合同或者房屋出租人、用人單位、就讀學校出具的住宿證明等；

合法穩定就業證明包括工商營業執照、勞動合同、用人單位出具的勞動關系證明或者其他能夠證明有合法穩定就業的材料等；

連續就讀證明包括學生證、就讀學校出具的能夠證明連續就讀的證明材料等。

（四）填寫《港澳台居民居住證申領登記表》。

港澳台居民居住證的有效期是五年。居住證有效期滿可以換領新證。

廣東省各地辦理港澳台居民居住證業務受理點

今次中央賣大包，益街坊，有ｄ蝕住賣既感覺
歡迎中國香港人到上面一家團聚 反正早晚都是一家人 大家都流著中國人的血